如何有效地幫助罷工

今日去到觀塘站發現其實封站係好撚易，成個過程只需5分鐘

只要:
大概10個勇武+20-30個和理非(越多越好)

勇武負責裝修包括灑水、問候閘大大、檢查滅火筒有無用
和理非負責睇水、做戲、cover勇武

勇武最緊要hit & run
和理非要幫佢地疏散人群，扮曬驚咁

然後就可以橋埋雙手等黨鐵自動波進行不合作運動

好似今日咁每個站朝頭早都咁搞法，各位港豬就想翻都翻唔到

到今時今日，和理非罷工真係刻不容緩，大家快d比個藉口佢地長期罷工

認同請幫推